一人一個小鹿亂撞嘅經歷

利申無試過

有

DSE

有

去奈良果陣

奈良餵鹿

係奈良
拎住啲鹿餅吊嚟吊去唔比啲鹿食
結果成班小鹿衝過嚟撞鳩me

無人分享？
想ff 下戀愛嘅感覺

仆街唔爭氣

屌

切合主題, 有起承轉合, 滿分

同以前男神出街

You have me in your eyes

磨牙

望住我對眼話好想同我一齊

放學撞到暗戀既人
之後一齊去搭地鐵

鐘意既人比左個好charm既笑容你 同埋講’I miss you too😘’
開心左好耐 好有動力做野

佢一笑對眼就十足咁 ，我第一次見到佢咁笑個陣反應唔到，個心有爆炸ge感覺

gay

第一次約去書展，一齊食m記再行路返屋企，聽落冇乜特別，但係嗰陣好興奮好緊張
聽日佢生日，我想講生日快樂

大家坐係cafe樓上傾計 傾到一刻大家都咁啱靜左
望住大家對眼好耐 永生難忘

摸頭殺